有冇人覺得g9影出來好似film ?

個結果感覺上同以前影135好相似。